分享下你返過咩hea工

講緊工作量少，真係唔會點忙既hea工

我以前返過一份pt輕貨服裝倉務，貨輕量少單又唔係好多。所以通常半日左右就汁晒個日d單。之後hea足成個下午

買手，check完買完返屋企，但無前途

intern 最hea
大部分時間都係睇youtube 睇戲

避寒中心
住客訓教跟住訓
訓醒收$700
但真係極少工開
請左一齊做既同事半年內quit哂

Audit
最peak既時候夜晚3點放工

講緊hea工唔係奴工wo

返工訓到收工

返過科學園receptions
返去排卡片 有人問路就答

政府n仔

SA
新界
detail位置就唔講啦
我個間細中心冇SSA
得我同保安兩個睇場

有冇咁岩呀屌
但我同同事見得1-2次都唔知有冇

可以訓嘅工係咪即係可以唔喺位出咗去第二度夠鐘番嚟打卡都得？

只需中五學歷，
不用工作經驗，
每天朝九晚六，
每週五天工作，
每個紅色放假，
ACO師，月薪 31,750！

出面飲食/零售業…
經理級月薪唔過二萬！
(人地七天工冇紅日)

相比真係人工好高！
(仲未講工作量喎…)

如果係公務員夫妻…
月薪+公屋+其他福利！

生活質素可以話…
好過好多外面所謂嘅…
中產人士！！

在家工作 彈性返工時間